有咩方法可以令自己專心溫書

對住部電腦兩日，淨係認真望左三頁power point

印d筆記出黎 關電腦溫

冷靜啲照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢

食藥

咁又真係嚴重咗啲喎
不過到咗真係緊急關頭自然會認真溫，你未有心機溫證明時間都唔係好緊迫啫

我都好難轉心，成日靠臨到考試既壓力黎迫自己溫

以前我就試過同朋友留學校溫書，希望我hea緊唔專心既時候可以比人屌醒

但慢慢發覺，搭車返學校太曬時間(自認廢J讀間冇hall既U ) ，d friend屌多兩次見你都係咁就廢事屌

而今次final exam, 就試吓自己一個摺自修室，由10點幾坐到佢閂門先走(早d去先霸到叉電位)

一早print定notes, 手機較靜音，坐足成日，話知你㩒兩三個鐘手機上網，點都一定溫到書，因為真係冇野做，同埋見其他人咁認真溫，自己會唔好意思咁柒唔溫書

試試佢

氣氛好真係幫到溫書

落多啲自修室，啲人一齊溫書，點都集中啲同有動力啲。

搵條繩綁住自己啲頭髮另一邊綁係天花板
一低頭玩手機或者訓覺就仆街
然後一分心就帶之支針吉尻自己屎忽

認真，可以買藥食

係屋企溫兩溫就攤上床撳電話

1 打J之後先溫
2 換個nokia電話
3 先溫30分鐘，休息10分鐘，再溫30分鐘…Repeat

通常做卷操數會係屋企做
要睇powerpoint就落自修室溫

清哂啲game債再溫書